\vbox{
    \ifmini

        \section*{Colorado Trail \index{Colorado Trail}}\nopagebreak

        \setchords{$D^6$ G $D^6$ | $D^6$ G A\spt}
        \chorus{$D^6$ G $D^6$ | G $D^6$ G e A\spt $D^6$}

        \begin{enumerate}
            \item Klar wie der Morgen | Laura war das
            \item In der Ohio-Bar | Ach du meine
            \item Westwärts und | Schlag dir doch
            \item Kommt jetzt der | Endlos, endlos
            \item Eyes lik a | Laura was a pretty
        \end{enumerate}
    \fi
}